有冇巴絲試過c index登富士山

難唔難上